有冇人覺得文宣方向應該轉做雙普選

冇錯 612係有200萬人企出嚟 但我諗當中一部分只係反對送中 對雙普選係唔care甚至反對 如果我地要打持久戰 我地要確保有最少150萬人企係我地後面 所以依家要做嘅係轉化個200萬人成為堅定嘅民主追逐者

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.13 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號 - 15:30
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

只要民選到特首同立法會就可以達成其他n大訴求

如果唔轉化佢地 我地打持久戰嘅時候 會有一部份人覺得我地唔知足 諸如此類 所以轉化佢地嘅思想好重要

認同

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

Yes 機會一過即逝

具體上可以咁講 如果有雙普選 根本唔會有送中惡法 又或者可以簡單d話 點解你有交稅 但係冇得話事

其實撤唔撤回可以慢慢淡出 重點係主權在民嘅意識

我冇野講

同埋建立主權在民嘅意識係同時為2047做準備

覺，香港人無真普選先係問題根源
之前有部份人覺得突然講普選會令呢場運動失焦，我覺得而家可以將重心放多d 落雙普選度。

還我真普選！還我真普選！

推到文宣組見到

我有稍微不同嘅意見
民主制度有三個最緊要嘅點：
1. 意見獲得充分表達（香港係投訴之都，表達能力冇問題）
2. 決策機制（俗稱少數服從多數，目前係冇嘅，立法會係少數騎劫多數）
3. 邊個係選民（呢個就係論述嘅關鍵）

邊個係選民決定好多嘢，細緻來講，包括區議會選區劃分，到底要分幾多區，每區有幾多人。最大來講，就係香港必須劃定邊界，明定公民身份。呢個邊界唔係物理上嘅疆界，而係政治上法理上何謂香港人嘅界線。

無法劃定界線，任由外人侵入，有咩民主決策機制都冇用。爭取有合理嘅民主制度，實質就係香港成爲一個自主嘅政治實體，由具有呢種選舉權利嘅人組成。

運動嘅最終目的，並非具體某個政客集團藉住運動而取得政治利益。而係香港人身份嘅最終覺醒。同《進擊的巨人》一樣，係一場身份覺醒嘅運動。呢樣意味住乜嘢，大家都心照，唔需要點破。

轉文宣做雙普選之前要俾多D人知社會信用體系呢樣野
越多人知就推雙普選出去

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去